搭車聽到個大陸婆話賣左間大陸樓換錢裝修間新公屋

咩有物業申請到公屋既咩？

支那豁免

包容

D資產係大陸，之後唔報，所以政府會唔知

仲有d大陸狗識唔識控制聲量，你同你班蝗親戚吹水，唔好要全車上層既人陪你一齊聽好嗎

咁即係綜援咩咩津貼咩津貼都食哂

不嬲鄰國資產都唔會查啦

可能多過一層

人地買左層公屋唔得個咩？